一人一信叫台灣老虎堂 取消香港加盟商營權權

順便喺ptt , fb等地方宣傳，呼籲台灣網民罷飲台灣老虎堂，逼佢地同香港老虎堂割𥱊為止。

台灣老虎堂連結：

撤回

大家可以將以下嘅圖貼喺老虎堂每個post 入面

香港人罷飲已經夠
無生意佢地等執

「𣎴要來，老虎堂！老虎堂老闆告訴你們，𣎴論台灣及香港，什麼政黨都沒有用」

香港老虎堂老闆公然羞辱台灣政黨，還呼籲民眾不要光顧該店。請問台灣老虎堂也支持其娭老虎堂名義發表之言行嗎？

太多大陸西，要佢地執，直接等台灣撤回佢牌照

香港人 等夠了

其實確定左未 , 因為啲回覆時間似係一早打定 , copy & plste

推

香港分店改名叫老閪堂啦

一分鐘打咁多字

真假都唔理了,已經有另一間主動表態反送中,我以後只幫襯果間

要清算 推

只要班後生唔幫襯佢
老野唔想早死更加唔會買
好快呢啲垃圾鋪就收皮

邊間

唔係話係fake?
1分鐘打十幾句句子語音都做唔到

同埋原po好似有相係話69個日，佢有份開放免費斟水

今日經過仲大撚把人排